{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 온더스톤 게스트하우스 2호점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせにより、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 特殊客室であるパーティールームなどは入室人数の確認が必要であり、ドミトリールームは他人と一緒に利用する相部屋です。 お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約され、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報が随時変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、入室利用案内では朝食の申し込みとサービスが提供されます。 朝食は黒豚バーガー、フライドポテト、みかんジュースで構成され、時間は08:00~10:00です。 朝食を楽しむことができる場所は「オンザストーンカフェ」で、車で3分の距離に位置しており、宿泊客だけのための特別価格で提供しています。 オンザストーンブランチカフェ済州城山店は有名な手作りバーガーを低価格で楽しむことができるところです。 パーティーは19:00~21:00まで行われ、外国語は英語を使用します。 ドミトリールームは女性専用としても保有しており、駐車場や荷物預かり、ワイファイの利用が可能です。 周辺の名所には城山日出峰とソプジコジがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室はありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどがありますが、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームはどのような部屋ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは他人と一緒に利用する相部屋です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否についてどうすればよいですか？",
            "answer": "お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約され、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否は払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報が随時変更される場合がありますので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。詳細は入室利用案内をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容や提供時間について教えてください。",
            "answer": "朝食は黒豚バーガー、フライドポテト、みかんジュースで構成され、時間は08:00~10:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食を楽しむことができる場所はどこですか？",
            "answer": "朝食を楽しむことができる場所は「オンザストーンカフェ」です。場所は車で3分の距離に位置しており、宿泊客だけのための特別価格で提供されます。"
        },
        {
            "question": "オンザストーンブランチカフェ済州城山店はどのような場所ですか？",
            "answer": "オンザストーンブランチカフェ済州城山店は有名な手作りバーガーを低価格で楽しむことができるカフェです。"
        },
        {
            "question": "パーティーは何時から何時まで行われますか？",
            "answer": "パーティーは19:00~21:00まで行われます。"
        },
        {
            "question": "パーティーで使用する言語は何ですか？",
            "answer": "パーティーでは英語が使用されます。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームは女性専用ですか？",
            "answer": "はい、ドミトリールームには女性専用の部屋もあります。また、駐車場や荷物預かり、ワイファイの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には城山日出峰とソプジコジがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 475,
        "QA": 704
    }
}